{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3002131",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 카이호텔"
    },
    "text": "2016年9月にGRAND OPENしたホテルで、快適な空間とリラックスできる場所です。 ホテルは江州池、泗川空港、晋州駅から近いため、観光車や出張業務車に利用するのに良い位置にあります。 計43室の客室があり、韓国語でのご案内が可能です。 駐車場は屋外に位置しており、22台まで収容できます。 朝食は2階に位置し、07:00~09:00までご利用いただけます。 朝食は無料で提供され、簡単なパン、牛乳、コーンフレークで構成されています。 付帯施設としては24時間利用可能なビジネスセンターがあります。 ファミリー宿泊施設としてもおすすめで、多少位置が曖昧ですが、車を利用すると様々な観光地を楽しめます。 ホテルは満足度が高く、良いレビューをいただき、清潔で親切なサービスを提供しています。 客室は静かで広くて快適です。 ただ、ワールプールが作動しない点と車がないと接近が難しいという点が残念な部分です。 トイレも広くて水圧も良く、サービスは最高です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは江州池、泗川空港、晋州駅から近いです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階に位置し、07:00~09:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は屋外に位置しており、22台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはファミリー宿泊に向いていますか？",
            "answer": "はい、ファミリー宿泊にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどんな感じですか？",
            "answer": "客室は静かで広くて快適です。"
        },
        {
            "question": "何か残念な点はありますか？",
            "answer": "ワールプールが作動しない点と、車がないと接近が難しいという点が残念です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トイレの設備はどうですか？",
            "answer": "トイレも広くて水圧も良く、サービスは最高です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 285
    }
}